「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

好多人表示泛民係需要提防
因為泛民隨時會出賣香港人
的確泛民過去二十年係做左好多錯事
曾經為左鞏固自己勢力修改議事規則
曾經為左保障自身安危對勇武作割席
依d作為香港人都係不可以忘記

但今年已經係2019年
泛民過去種種既過去 去到今日已經係過去左
我地必須要著眼於今時今日既抗爭
泛民由五月開始已經改變緊
不割席 支援義士 支援被截查市民 召集和理非
泛民既進步大家都有眼見
請勿再糾結於舊時代既想法
將舊時代既想法套入去今時今日既抗爭

你地可以話因為選舉近了
所以泛民暫時未現形
但依刻泛民係朋友唔係敵人
大家要學習各取所需 集結最大聲音對抗政府
勇武和理非成功大和解
我地必須守護成果 拒絕分化 失敗主義 以你為恥

總結而言今時今日仲猛屌泛民既人
我地已經可以定義佢地為
五毛 熱狗 失敗主義者 分化撚

以下FacebookPage係經常瘋狂翻泛民舊帳 大家唔好比依群人洗到腦

北歐心科學 NordicHearts
無神論者的巴別塔
港澳傳統美學
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
政政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲

團結係唯一既出路 更甚要拉攏政治光譜接近既淺藍
壯大本土聲音勢力 詳情可以參考以下既post

與藍絲結盟！！「政治放兩旁、藍黃為香港」聯盟正式成立！！

PS 歡迎指出內文錯漏

推

泛民係群眾工具
岩用就揸實，唔岩用就掉佢老母，係咁簡單

支持

你所謂既揸實係咩意思先
如果你唔去投佢
你揸乜？
如果唔係保皇狗控制住議會
香港人洗咩冒險

比好多熱狗負皮
你地班熱狗要記住
熱狗唔屬於勇武 你地只係一班剩係識冷嘲熱諷無任何貢獻既仆街 死撚埋一二邊 屌你老母

Push

唔計鄭松泰
依家議會剩係得泛民同建制
如果下屆冇本土派參選
係咪個個都投白票先？
投白票同投建制冇分別
日撚日申香港冇希望 你唔撚做野就收聲睇住我地發夢衝 乜撚野含淚投票屌你老母 再講毒啞班仆街

熱狗死全家

歡迎大家係依到推post用「熱狗死全家」

香港人鼓吹唔割席 最應該割席就係割你地班死熱狗
以其人之道還其人之身 咁撚鐘意搞分化
冇希望 焦土計劃 留翻拜山先講 死熱狗

提防陳雲，黃毓民同黃洋達

勇武勢不與熱狗為謀
泛民有鄺仔
熱狗有鄭松泰

邊個做得最多野大家心照

PS 鄭松泰成個六月都冇見過佢 比人屌完71都起馬識做下野 屌少你兩句啦

Pish

其實6月頭已經有出嚟
不過好低調

黃碧雲你又照投？
咩年代仲二元對立
素人出嚟選得唔得
幫港出聲曲姐黨專注民生又得唔得

講到無條件要含淚咁
利申鄺仔做到野就實會有人投
無撚用嘅無論你牌頭係乜都唔會有人支持

熱狗唔撚出聲
我有咩講錯你既地方咪講囉
歡迎你地加入討論
剩係識偷偷地負皮
繼續玩飲水機做抗爭啦 屌你老母 泛民成個六月都幫到班示威者手 你地死撚左去玩飲水機渣

你用一兩個廢尻議員黎做代表根本on9
每次示威都起馬有5個泛民議員出黎聲援
咁熱狗做過d乜
不如你舉下例
唔想笑尻你地但好撚想笑 玩飲水機

好似你先係分化撚喎
唔同意就屈人熱狗
連登不嬲最愛國愛黨我無野講
發夢做過乜都要貼堂你睇？
屌你用一句泛民嚟總結要人含淚投邊個on9啲
我問你投唔投泛民黃碧雲啊？
白頭佬你投唔投啊？
點解唔逐個議員睇做唔做到野
鄺仔身先士卒大家自然有眼睇
我實會投

駁唔到就講埋啲撚屌廢話笑死
blocked

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

分化班分化撚我唔覺有咩問題
熱狗本性就係差劣
自己做唔到野收聲咪算
點解要分化勇武同和理非
我post#1果堆熱狗page根本就係失敗主義集中地

我絕對認同好多泛民議員仲停留係舊時代
黃碧雲白頭佬 仲有好多泛民都係未做到野
但成個泛民有進步 係眾所周知
而熱狗剩係識針住班老派泛民去批評
會唔會有失公道？

我屌既 係屌果班「有理冇理 係泛民就屌左先既死熱狗」
我唔明熱狗page係2019年仲有咩存在價錢
應該完全取締

喡，唔好借啲意抹咗去就算，論今時今日佢地既表現都係未夠好

過去左? 唔係廿年累積既錯事今日都未必要打呢場反送中呀，曾經被泛民篤灰割蓆既雨革、魚蛋義士仲未坐完監呀。過去左

泛民做過d咩仆街野一定要深深記住
但泛民最近做到野係事實

熱狗唔好將自己既心結同怨恨擺係泛民身上
依家我地係救緊香港
再屌泛民你地同出賣香港既建制係冇分別

認同

樓主一句過咗去就將所有犯民嘅往績一筆勾消，叫人唔好分化其實自己先係分化撚，雙重標準，自己就過咗去人地就狗

霞姨，飯盒唔該

理性少少 諗下自己做到d乜
屌泛民擺明冇用
你地將個仇恨再踩得咁深
對唔對得住天琦？

勇武和理非大和解左
將來同敵人(淺藍)和解亦有機會
咁我地係咪要日日binc班藍絲賣港？
冇意思架

咁你想點清算泛民？
比個計劃出黎

坦白講既然都清算唔到泛民
點解仲要繼續將焦點放係對泛民既仇恨？
你地要記住
泛民係仆街 政權更加係大仆街

逃犯條列仍然未撒回 政權未倒下 香港都未獨立

不停內鬥=出師未捷身先死

所以我話 依刻屌緊泛民既 一定係五毛

今次運動：

沒有失敗，只有焦土

好多熱狗仲未明依個道理
不斷放大自己仇恨

相比起藍絲 熱狗更加難說服

你講既泛民好事只係由五月開始，頂盡咪兩個月，足夠彌補二十年績落既不信任? 林鄭宣佈派錢派半年你係咪即刻同佢握手言和呀?

仲有呀唔好代梁天琦同其他義士話同邊個邊個和解，呢啲等佢地出黎後自己講，現實係佢地未坐完。

今日既前線手足一樣係冒住被捕收監風險抗爭，對篤過灰割過蓆既泛民有介心係人之常情。

反正目的都係屌熱狗 無謂包裝個標題
直接寫「熱狗死全家對住熱狗篤灰割席分化都可以」算啦

黃碧雲、白頭佬例外

「前車可鑑」呢四隻字對住案底累累既泛民講好合適呀

要成功飯民，和理非，勇武缺一不可，唔係屌自己人的時間住。乜撚野都未贏到啊，屌你老母，篤乜撚野啊，係度

block撚左條分化撚佢啦
Show Blocked User - 股場真漢子

有介心係必須 有陣時我都唔敢對議員透露太多
我都係勇武新血 2014年都仲係和理非中學雞 未必可以好切身咁了解你地既仇恨

我覺得搞抗爭果陣係唔需要對泛民有任何信任 拒絕透露任何資料 各有各做

但我唔希望有人不停係媒體上翻泛民舊帳
起馬過左依段抗爭period 泛民比你地任屌唔嬲啦

傻閪 有冇睇哂我講乜 你鐘意block咪block

根本屌飯民就係on9，咁撚多藍絲陣營，身邊朋友，你可以去感化佢地，宣揚我地的理念，咁撚多正經野唔做，做分化撚............

你憑咩確定泛民過錯係過去
唔係我記仇
係我唔提出佢有錯嘅話
唔少人已為泛民好似神咁可信
咩都由泛民代理
支唔支持勇武都睇佢頭
係誤導呀呀呀呀

最撚驚d手足中撚哂熱狗d計

上面果個user：手榴彈
起底已經睇到佢係到屌李卓人
呢d真係有正經野唔做搞分化

冇人當泛民神咁可信
係人都知泛民係仆街
除非係藍絲或者係岩岩踏足社會既中學生

唔翻出黎講點俾啲新加入既人知以前發生咩事? 新血就更加小心啦，一、兩個月就信曬泛民

你啱！
但起碼都送左呢支矛入去先
再見佢有動作做259先
屌柒佢啦
唔通大家仲未焦夠土！

本身有留意開政治野
發夢衝係新血咁解

我69 612 616 71都有出黎幫大家手

所以我更加唔想大家將焦點擺係對泛民既仇恨
我地要仇恨既真係政權

推！！！

焦土/分化撚/熱狗永遠將人哋既缺點無限放大 而睇唔到呢人哋尼排既表現

我再講多次，再比人分化就乜撚都輸晒，唔好做on9野。拉一派打一派咁簡單的技倆，共慘黨用左咁耐，香港都仲免疫唔到，就抵香港無民主。

大家一定要禁入去#1我share既post
幫手拉攏淺藍
反政府既人一定要夠多
反政府member base要夠大
做野先可以事半功倍
屯門公園歡迎大家去幫手洗班廢中藍絲腦
靠大家了

我無野講

北歐心科學 NordicHearts
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）

呢兩個都係雲系page黎

同埋黃碧雲同白頭佬係真心唔掂
點都講唔過去

國師既城邦論真係有文有路
毓民以前屌班官我都睇得好爽

今日佢地已經走火入魔左

佢地最多做埋下屆架渣
老派泛民議員都要退休
新血會取代佢地

推
你地做乜我都撐
唔好俾人分化
共產黨無時無刻都想分化你
如果你唔明點解要咁做 唔好理 撐完你就明
正如o個日衝立會我唔明
衝完後我明

路 原來係試出o黎
一齊進 一齊退

按錯了負評.....
push!

我唔屌熱狗喇
我呼籲熱狗唔好再搞分化
唔洗放下介心 但要放下成見
每個人都有自己角色
失敗主義真係冇撚用

「我地要仇恨既真係政權」岩呀，D撚樣篤灰果陣識咁諗就好。仲有figo chan 啲威水史我唔post了，有興趣自己搵啦。

遲下先屌得唔得
我幫埋你地出篤灰撚list又點話
依家打緊仗呀

同埋提名
香港焦土力量
私怨撚

其實偉大既毛主席已經提哂水

敵人既敵人就係朋友

我唔知以後會點分道揚鑣，但係依家佢地仲係人民既戰友

真係好多熱狗page 我都數唔尻哂

係聯合次要敵人 打擊主要敵人
毛主席講既

我冇野講